買八達通送俾小朋友其實不錯

又可以食飯
又唔怕佢地用咗自己張學生百達通

係唔錯方案，問題係D細路太怕醜，我試過solo 係前線發放飲品食物，好多都怕醜唔敢要，我都諗緊用乜方法可以幫到各位兄弟